香港應該行君主立憲

以《願誠哥歸香港》為國歌

香港係屬於所有香港人 唔係一個人

勿造王

(不推文回覆)

不推文